有冇人食過呢隻澳洲穀物零食Grain Waves

黐線，超好食
香港邊度可以買到？

而家住喺嗰邊都間唔中買黎食
覺得薯片太熱氣但係又想食啲又咸又脆嘅就買grainwave
香港好似冇見過

間唔中會食 淨係覺得sour cream味好食
我覺得呢隻飽過普通薯片 變相可以快啲停口
同埋感覺上冇咁熱氣

想知香港邊度有得買x2

食得太快會插親個口

可以幫你代購

以前一有特價就會掃幾包
搞到我都想問香港邊到有

一定要點醬食都唔知 垃撚圾